大概只是

我不好愛

你晚晚發功